【食素多好】阿仙奴2016-17賽季球迷吹水區XII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Ching終於識cut quote

RUMOURS: Wenger not planning on making ANY signings in January

=.=

食素都鯁唔好做人

慳錢

Reasonable Ho yeah

good topic

都估到

又第4🙄

傷兵復出猶如強陣加盟

一月有梅迪薩卡 韋碧克 加盟

yeye

如果要補
大家想補乜位？

食素唔易

其實最好買到個踢到左右閘既 不過唔急 因為夢遺開始跌watt 右邊比比鳥傷左 贊仔又擔唔到大旗

😎

左閘

最想補左閘
其次左翼
之後到攻中

中鋒 左閘

左翼都仲有佩雷斯

左閘 or 翼

左閘 仲有啲後備 球玉牙 贊仔咁

永用gibbs

我覺得除左右兩閘同攻中有D需要補之外
一月都真係未必要買人
前面除左山神外，仲有基奧特佩雷斯黑碧
翼有禾仔張伯倫耳和鼻佩雷斯
D位都齊晒人

唔需要簽左閘
求其係青年軍捉條友上一隊就ok

一月係咪可以招回牛奶？

dllm

包皮打埋左閘都得啦

驚傷哂

懷念牛奶😭😭😭

其實家嫂做乜鳩
係高登話無晒D 人可以傾波
但又成日自己推自己D歌
三十幾歲人中二病到咁

領隊

12月傷咩位咪補咩位囉

留名

心水清

Up個人選ok

咁快又新post

聽朝7點機，諗緊訓唔訓好，定係直頭睇下阿記唔訓

Ching飛邊？

反雲狗又蒲頭

其實禾仲有一個email可以用

日本？

返去執波

軍醫

返鄉下可能會迴光反轉

Alexis Sanchez has been named Arsenal’s Player of the Month

軍醫同防守教練

永續山齊士

今日生日
有無手足祝福下我

北京

生日快樂拿子😚😚😚🎉🎉🎉🎉🎉

拿ching幾時離開畢爾包

祝福

睇波上機訓

天

拿子生日快樂

算唔算見證住你脫離15歲聯盟？

其實除左左閘 真係無咩位要補
加上高質球員好少冬季轉會走
所以唔買都正常

買阿拉巴plz

想要Gaya
西班牙幫

滅

最後gibbs

高質 e&b
我就黎黎阿仙奴啦

我俾你哋話15歲聯盟其實我個陣得14歲
而家16歲了

有梅屎chambers holding不了

辣殺

生日快樂

原來有個政事台

理科定文科呀

iOS唔見有

An狗先有？

Arsenal FC ‏@Arsenal
We've created a number of chances so far...

But it's still goalless going into the break

#AFCU19

典睇有d手足取代左你地聯盟每日一柒呢個角色？

應該未升中四揀科

16歲係讀緊中幾?

Emmanuel Petit says the 2016-17 campaign “could be the most important season for Arsene Wenger and Arsenal”.

禾覺得新既每日一柒幾好

而家無咁分啦
揀了 Econ ba Chem

希望佢帶多d歡樂俾大家

中四/中五
但我留左年

拿子生日去邊度威

thx

無女,不了

中4拎黎玩一流 好好珍惜

Happy birthday Why畢包唔放拿子

而家入U使唔使一定engine要讀physics

祝拿生日快樂牙

我山今日有冇得出
冇就唔睇訓覺算

冰有甘易曠工牙

GARY LEWIN TO REJOIN ARSENAL

條友根本勁幼稚, 講波又打機上腦

竟然無人話要補教練, 證明大家終於認同雲爺爺

追左個gel頭post 原來all back都咁有學問

冰有阿會真心想爺爺走

季尾既阿

Pablo ‏@AFCAMDEN
Please donate if you can

法國巧多人開始公然撚手足

毒撚去到邊都比人恰咖啦

今晚用full team定練兵？

achievement unlocked：歐聯十六郎
仲夫添黎做乜

silva bb

無咁快知啦

搞好耐先reg到acc
唔記得左紅磚學校D email個domain轉晒用connect

係就好, 但我覺得訓練模式先係令球員容易受傷既主因

應該先練兵，擺堆正選係後備，見到唔對路/psg輸緊就換入黎

合理
以電叻既性格應該會咁做

即係我正選了，今晚場波睇得過😎

Alexis (Arsenal): "At Barca I learned how to play football all over again. From Iniesta I learned how to accelerate, from Xavi how to move."

講真, PSG好難會輸

好撚on9

做咩尻

呢個真 但我覺得呢班兵可以再勁 雲加未發揮曬

做乜撚野....

班靚仔咪carry到件衫

Glo著完都變左on9仔

好鐘意細梅個傻笑樣

gay

藍斯同殺卡都仲係型，卡蘇成個on9仔

係咪一陣3:45

高基包皮呢d咪格格不入

禾廠球然甘令仔巧難吾gay

me衰過包皮

今晚拜仁vs下體會

件衫好得意

點解要著呢件on9衫

因為冇人買要HARD SELL

連d咁有型既球員著出黎都咁柒
普通人點著

笑乜呀笑

其實外國聖誕興一樣叫ugly sweater xmas嘅嘢 唔知點解要著啲核突嘅冷衫

你個名

藍斯永生

收皮啦

燒山又無得抖

Arsenal FC ‏@Arsenal
The wait is over...

Here's how we line up for #BASvAFC

Ospina, Gabriel, Holding, Koscielny, Gibbs, Xhaka, Ramsey, Iwobi, Ozil, Lucas, Alexis

贊狗連垃圾賽都冇得出

有LP9

Arsenal XI vs. Basel: Ospina; Gabriel, Holding, Koscielny, Gibbs; Xhaka, Ramsey; Iwobi, Özil, Lucas; Alexis. #afc

afcstuff ‏@afcstuff
Atletico Madrid striker Antoine Griezmann has picked Arsenal maestro Mesut Özil as his favourite German player. [Reviersport] #afc

Mattias Karén ‏@MattiasKaren
Funny how Lucas was meant to be a striker and is now a winger, while Alexis was meant to be a winger and is now a striker.

Ramsey... 一開波就踢少個

早晨咁多位巴打

Sleep is for the weak

其實有無人仲留喺高登未過黎

雲加

人地要係高登個邊高汁討論牙😂

呢個陣幾正，左義右佩中山

攰到仆街啦燒山

有冇link開心share
一心撐我山

Pm 迷普有hd link

想睇perez

左右不分？

左義垃圾黎

sor牙，睇錯左

似會大炒

比人大炒

越睇沙卡越覺佢有球味，可能靚仔真係有分加

出holding真心幾出奇 ，有主席

召集反藍手足

個陣最大敗筆真係 藍 耳

要計得失球

係咪痴撚線 太公波仲燒山

對賽成績->作客入球->得失球

PSG強陣

有咩網iPad 睇到

無Sopcast link

依場都係hea踢架啦

究竟留力定唔留力

大半隊主力 屌

L9踢左前

求link

Lucas

見到藍斯 又要捱夜睇西波

咁樣送大禮

p9擔正啦屌

山狗真係fit到瀨屎

不過呢球雞脾抵讚
橫傳好過iwobi同100分

p9

又要抽水

Ooooooo

傳中同入楔算係佢強項

Xhaka 送禮

唔抽你 一陣又og

好彩offside

迷gibbs

後面

又傳失

感覺上 ooo提場唔太好 可能仲後生

osp易救既派膠 考反應既場場出神救

今日場上個個用波都唔錯 唔洗審一撚定係藍斯係咁斷波

又執雞

又係p9 福將

又同一個位

雞脾+主席 最佳保證

P9 好運到

笑左 盧卡斯會唔會帽子

巴黎落後…
首名有機

Psg 輸緊1球

Psg 0:1

巴黎走線

奧燒果球好好j

其實係急屎

山神，奧燒休息下啦…

gibbs ho ball

六十幾分鐘應該會禾->山 俾p9正前

就算比你首名未又係對拜仁

今場用波咁好嘅

豬腦無sub??

冇野冇可能既

有冇巴打睇緊有線球彩台…

啱啱對面射得咁靚

差少少比人入

首名對拜仁皇馬 次名對巴塞馬體

P9 戴到帽應該會sub giroud

PSG 0-1

Lucas 個參與入球率都幾高 出得幾場

holding新史東斯
咁鐘意後場玩波

後生仔黎講算淡定

對手唔強 但佢捕位睇得出有料到

基佬今年救雲加n次 一定排好前

今季上陣最多球員係張伯倫

企位係442 黎

Iwobi

藍斯隱形令隊波最大火力

今季一直都係 仲要成日係奧燒最前

Agger

無開即討?

西波不了

iwobi終於傳到球

完全冇越

其實佢傳波造波幾好

幾靚

無突破

估唔到g5可以憑打右閘殺出一條生路 戥佢開心

g5 keep住唔上 雞脾上到勁前
踢緊352？

G5 上左落唔翻黎

當年就比比烏殺哂全右路

邊個兩兄弟話

耳和鼻做乜鳩

覺唔覺xhaka全部交波都係㩒住r1 黎傳咁

iwobi又甩 學藍斯隱形啦

即係咩

iwobi

Ban 埋去

藍斯今季真係無貨交

Driven pass / threaded pass

發覺iwobi同藍斯依家屌極都係廢

Iwobi始終𡃁仔心急想踢返好 同以前太子有一排一樣

有個會員用義和比做名

藍斯轉左8號有冇踢過一場好波

山狗no look

Gibbs

藍斯有出咩

藍斯全場表現貢獻良多

公道講句 基昂頭先都話 gibbs可以威脅到夢遺個位 出親都表現ok

防守無咩考驗

威脅到先有進步 另一邊贊仔

今年夢遺就係俾人考驗到

Oooo

osp餓左好耐波

以為ooo又會詐傷撚後備龍熱身

入兩球後比人禁屌

見到而家隊波 睇黎你都係冇得返黎

Iwobi Ramsey 好撚廢

溫緊書
Psg竟然豬緊1粒

巴素利主場好有氣勢，阿仙奴個主場

我好過耳和鼻多多聲

吳國

隊野Hea 踢緊

RAMSEY真係好垃圾

近況 iwobi真係

上年睇甘寶真係好開心 成日有驚喜 個樣又成個bb咁

睇得出燒山好撚攰

Yes 啲傳波毒到

唔係攰，應該hea緊

原來PSG輸緊

hea到60分鐘換住污啦

holding 今場幾好

前場好有愛 不停製造機會俾p9戴帽
戴到不得了 半季有三個hat trick

2和B真係...冇哂信心咁

好冷靜

雲加又贏

xhaka d 防守真係麻麻地
如果防守改善埋 絕對做到世界級既中場中
反而藍斯雖然進攻上無咩用 喺防守上都叫有少少用

iwobi 睇得出係想爭正選
但你搶波果時 隻手唔好咁明顯係咁拉拉拉
又易foul 又哂力

有邊個唔想爭正選
可惜能力係得咁多

你五十步笑百步

可唔可以四球

痴線

hat trick!

迷佩黨正式成立

gibbs係咪3球助攻

gibbs三球助攻

P9

唔係架 藍斯唔洗爭都正選喇

我黨主席

痴線 一復出就戴帽

有球執雞唔算 好似

咁撚勁

Livescore計左 但啱啱嗰球計左山狗

我山一入波就轉台睇下體

阿狗幾耐冇試過一個球員一場入四球？

X29

要召喚返會員四球艾沙雲先得

Gibbs算唔算英超第一左閘

4球SANOGO

福將perez

奧燒

P9買得幾抵

Ozil

好撚感動 有個禁區存在感高同把握力好嘅射手
利申 一場打J撚

等睇雲加下場聯賽 主席連後備都冇份

終於入

哇戴埋帽咁犀利

終於入波啦屌！！！

過左十一月即刻攻力全開
係咪真係咁大影響

搞咁耐

盧多格得斯頂住

11月唔輸 已經拎哂甜頭

btw 都係食素姐 唔可以作準

屌你歐聯作客著呢件勁到嘔 同上年件盃賽衫完全相反

呢個進攻組合幾勁

yes

點解咁大霧咁

Iwobi<-> ox

果件唔係輸就傷

保加利亞野頂撚住呀

唔係前一季果件咩

換走燒山啦

保加利亞巴塞黎

盧卡斯嗰隻碎密步跑法好撚搞笑

美斯

屌1:1

巴黎1:1

巴黎實反勝啦，你地定wo

頂住牙

屌 頂著 年年次名好悶

頂住 守和佢

算啦 專心睇場好波 首名當執到 反正其實分別不大

雲加換人未

如果咁樣次名真係好唔抵

換人啦on9

跟隨雲加一齊反作客入球制

所以電叻成日都話取消作客入球

冇分別 都係硬野多

快D換走燒山啦

講真而家十六強邊有弱嘢呀

呢個真

山狗可惜

山狗呢球

換人呀dllm

心理上都總有分別啦

今晚啲波做乜 隔離i大毒撚都戴帽 比錫達斯0:5 仲踢少2個

燒山唔續真係大把球會出300k

On9 換人啦

XHAKA 啲長傳

早晨

奧燒居然唔傳自己射

Psg 1-2 wtf

巴黎

保加利亞

隔離1:2

1:2

巴黎1:2

Finally 山狗

豬腦

盧多格德斯

山神真係打工仔剋星

主場球迷有無拍掌比艾歷尼？

球王gibbs

巴黎聖日門 1-2 盧多格德斯

反雲黨又輸

有咩誤會 冇哂反雲啦

盧仔頂住

放禾仔出黎 擺iwobi 中間練下啦 講到未來喺中路咁

從來只有送雲

十二月=雲加月

今日d波好好睇

奧燒好撚勁

Yes
以後十二月唔叫December 叫Wengerber

睇得出基佬好落力

十卜

終於ozil唔洗踢到完場

奧燒自己爆一段造比佢

雲加一定喺後備席上連登

G持

唔撚係掛巴黎

禾仔

All those farmers Özil scored against seem to be pretty good at football

點睇都係盧仔頂住重要

holding

浩頂

Holding

holding 完美表現史東斯既膠

又冇clean sheet

又冇cs

雲加幾耐未試過首名

我已經有預感就算首名都係抽到拜仁

醒起睇過有位巴打玩fifa每場都要失一粒搞到啲球員冇clean sheet bonus

對面88號假身好靚

之前唔要咋

holding唔好失自信

咪又要對拜仁

爺爺慳錢大計

或者皇馬

Ooo真係幾穩陣

是但啦 對摩納哥都輸架啦

耳和鼻今日D控傳做乜鳩

上一次入四強都係次名出線

Gibbs今日真係好搶眼 防守又截好多波

同埋今年真係好古怪 作客好過主場咁

2:1

今年靠作客入球入決賽

英超巨人殺手

首名岀線了

2：2

2:2

會唔會反屌…？

頂住啊

Psg 19球角球

首名出線抽拜仁無懸念

卡雲尼差d

吹未啊屌你老母

首名

安全

恭喜盧仔 打入歐霸

首名咪又豬

今晚真高興

首名
雲加又贏

首名會對咩隊 有機會

Psg 19c

老野死-6
16強未又係拜/鍠

點睇都首名好d la

有冇手足覺得拜仁好慘，要打我地

拜仁皇馬/多蒙特波圖西維爾

算佢地唔好彩了

主席第三球 基比斯中場攔截後即傳
好靚

高登個即討po推到第二頁就冇

教訓皇馬

如果上個禮拜周中個場肯打好D
而家起碼有機會執返隻盃仔
今年隊波真係幾齊腳又Fit

賓菲加同利記

個後備深度真係十件一遇

g5臨急頂上右閘
真係踢得算係咁
btw今場gibbs

雲加好波

留意到上個post名係 歐聯又次名出線
邊個開post

有得j 唔j, 唔通等輸波先j 啊

#afc top-scorers this season (all comps):

Alexis 13
Walcott 9
Özil 8
Chamberlain 6
Giroud 5
Lucas 5
Xhaka 3
Cazorla 2
Koscielny 2
Iwobi 1

#afc top-assistants this season (all comps):

Alexis 7
Chamberlain 5
Özil 5
Cazorla 4
Lucas 4
Gibbs 3
Iwobi 3
Bellerín 2
Ramsey 2
Giroud 2

#afc most goals & assists this season (all comps):

Alexis 20 (13G, 7A)
Özil 13 (8G, 5A)
Walcott 11 (9G, 2A)
Oxlade-Chamberlain 11 (6G, 5A)

皮子要改名了

Qualified teams for the second round:

Grp A: Arsenal, PSG
Grp B: Napoli, Benfica
Grp C: Barcelona, Man City
Grp D: Atletico, Bayern

#UCL

FT FC Basel 1-4 Arsenal

We top the group!

Shots: 15-12
Pass accuracy: 84%-88%
Chances created: 11-8
Possession: 44%-56%
Crosses: 34-3

Mesut Özil ‏@MesutOzil1088

Group winners! 😎 Thanks for the assist @Ludogorets1945! 👍🏼😉 #YaGunnersYa #FCBvAFC @Arsenal

歐聯目標已完成
各位係時候留力打英超

繼續燈世三咪幾好

agger 皮子果種尾機百年一遇

主席三球

雲加好野

搞撚掂食碗麵

終於唔洗巴

主席

拜仁

未驚過

今年應該又到拜仁

大炒

基佬踢成點

會唔會皇馬

首名
又中拜

Last time Arsenal went unbeaten in the group stages, they got the Finals! That was tens years ago in 2006, while we're still in 2016. Is that now a coincidence?

首名啊

希望今晚鍠贏多仔
我地8強先教訓西波都未遲

Gibbs 2 assists

等睇今晚成班走線搏次名打阿狗

p9波追人

西波鍠

輕鬆首名

原來 aoc 今年咁勁

抽籤有冷熱波，今鋪可以睇uefa尊唔尊重爺爺

原來新開左政事台 好囉可以上番時事台囉

uefa醒目就抽隊提子牙嘅隊嚟

根本唔驚拜仁

有時事台唔上唔通返去狗竇到睇打手互屌洗板咩

Psg

咁都首名出到線

好想教訓佢地

根本一切盡在雲加掌握之中

話雲加無過數真係矛人信

垃圾

所以雲加都唔打算同山狗續約了
留番資金全力投資落球證度就ok

連PSG都比我廠收買

竟然首名

食禁藥 收買全部做足好難唔首名

拎到今屆英超先講

先知

反藍反贊又輸 一出藍斯即時兩場大勝 唔出贊神即刻失波

阿狗隊波 人地勁會跟住勁 其他西會陪你西
雖然無如果 但上年有今年咁英超袋撚左啦

上年真係差個cf, 山狗仲on99咁

同埋中堅位 加比爾

上年禾狗仲未意識到自己廢去改善

出贊輸2:0 叫咩

我廠首名

上季邊有細梅 加xxxx頂卡叔個位

又要對拜仁
好撚悶呀

教訓下呢隊西波

又咪輸

抽籤 一定唔會對利華古遜

下下都要用一季嚟適應，到下季走咗啲人又要重新嚟過

而家細梅做埋第一個攻擊點，d 波快左好多

上季真是最好機會來
今季我轟玩撚曬

agger 我轟拎硬英超

首名有撚用 咪又係16強出局

用黎j架咋 你估仲有其他用途？

駁唔到

第四冠軍+16強冠軍
我廠又輕鬆雙冠

幾時先可以見到主席入完波個樣係開心慶祝

Btw，有矛J 華牙

入球精華全部都好似例行公事

上年真係柒到仆街

係咪要剷草先叫開心

輸比u23獌個一刻已經無機了

第三球加比爾一埋去就識笑

P9又戴帽

依句要包皮講先有用

半力猁，u21獌，頹廢軌都贏唔到

Progressing in the tournament this season could well hinge on winning Group A. Wenger believes it could still happen, despite PSG's obvious advantage: "I believe we want to win the game and do our job and continue to win the games we play. You never know what is happening in Paris."

雲加

Lp9 hat trick j撚死人咩

手段

波追人

完全唔覺得佢開心

智慧

點樣先叫開心

跳起揮拳，剷草etc

終於可以睇一次先客後主 上一次係咪a米個年

因為佢想入更多

打個j

咪又係豬

又要逆轉

最記得雲奴

熱血出局既節奏

你班燈神 快d幫手燈下阿狗抽籤

幾時抽

抽乜都一樣架啦

中硬 拜仁 邊個燈都無用

包皮快d出手

巴素利唯一殺唔到既歐聯英超隊

禾要皇馬呀

蛆刀好

一定唔會中 利華古遜

對皇馬應該幾好睇

出線機會0

盧多格雷斯3分打歐霸

山狗千里走單騎
1:0皇馬出線

現實：
作客5:0
主場0:2
僅負7球出局

有無手足幫雲加請定律師 又行賄 又教唆食禁藥

希望今晚多仔加油
等爺爺可以教訓鍠呢隊西波

利華古遜
易食指數：⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

想睇牙朗sm ooooooooo

班拿貝不敗男

ooo玩到美斯都想死

唔用cech？

唔用

爺爺用ooo踢歐聯，除非傷左

近兩場入左九球

【體育】阿仙奴球星阿歷斯山齊士的續約陷入僵局，經理人以中超球隊提出的40萬鎊周薪，要求會方提高薪酬。

阿仙奴與兩大主將阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）和奧斯爾的續約事宜，發展並不順利，山齊士的經理人更藉中超球隊提出的40萬鎊稅前周薪，要求傾新合約時，會方願提供更優厚條件。山齊士目前的周薪是13萬，據悉會方打算以稅前20萬鎊續約，但與中超的稅後的26萬鎊仍相差甚遠。

27歲的山齊士還剩下18個月合約，因此阿仙奴很心急要他續約，一旦續約談判破裂，他們將在今夏把他賣走，否則將人財兩空。

據悉，阿仙奴也有另一手準備，一旦失去山齊士，將羅致多蒙特的中場球星馬高列奧斯頂替他。因此，這個續約拉鋸戰誰勝誰負，還屬未知之數。

圖片來源 : ©AFP

我記得有條片ooo玩9 美c之後陰陰咀笑

藍斯又係差唔多全場最低分

12月12日抽籤

玩FM 山狗合約唔係有1年option?

想問下琴晚有睇波既手足
藍斯配xhaka如何

域視 88

呢期攻力好驚人

xhaka carry ramsey
ramsey全場隱形
係叫防守幫下波咁
xhaka d前傳好正，成個節奏快哂

對咩都16強出局嫁啦😣

on outclassing Basel…
Koscielny: We needed to finish the group stage well to have no regrets and and we started the game well by scoring two early goals. After that we kept attacking and we were dangerous on the counter-attack so it was a good win for us to have after our big win on Saturday.

on whether they were aware of PSG half-time score…
Holding: We saw the scores as we were coming in so we knew that, if we kept doing our job, the rest would take care of itself. It turns out it has done so it’s a great night for us.

on the squad depth…
Holding: We’ve got a great squad here with options in every position and all the players who stepped in produced a good performance. All we can do is our best each time we’re picked and I think we’ve done that.

on finishing top of the group…
Koscielny: We had a small chance of finishing first. After PSG we knew we had one more game to finish first and we did the job. It’s important to finish first becaue we have the second game at home.

陳晚打成點

我地用winning11 就ok

“We can still have a difficult draw, so it will still be difficult, but you go forward with less guilt when you finish first,” said the Arsenal manager.

“You feel you’ve done the job and you know you will play the second leg [in the last 16] at home. So we have achieved that. But the draw is not much different [in terms of the potential opponent], certainly at the moment. Let’s see what happens in the draw.”

“I feel we had a good start, we were quite mobile and technically very agile as well, and quick,” said Wenger, who will discover who awaits in the last 16 in Monday’s draw in Nyon. “Overall the speed of our start surprised Basel.

“Since the start of the season our squad system has worked well, but this was still a convincing performance tonight. I’ve had bad nights in football and tonight was a good night. Overall we came here wanting to do the job, wanting to play well. On top of that we were lucky with the result in Paris Saint-Germain, so it was a positive night.

“I thought Ludogorets were a good side when we played them, and they made a great result that helps us top the group, which was what we wanted. But, overall, we did our own job in a convincing way, we were mobile and overall had a committed performance.”

Giroud 點都係後備首選啦

“The first two looked easy goals and were created by the team to make, what you call in England, ‘tap ins’,” added Wenger. “But he’s there to score them. You have to be there. The third was a real striker’s goal. He scored over 20 goals in Spain last year, and showed tonight why. He has a good eye and makes good movement in the box, and that’s why he scores. He is a goalscorer, you know, he has shown tonight he has a good smell for the goal.”

大濕妹
同問

要J就快啲，遲啲冇晒喇

"When Arsenal are a club with fluency and momentum, they are as good as anybody," Nicholas told Soccer Special.

"They've beaten Barcelona in the past and they can beat any of the top sides, but can they do it consistently. It's looking as if they are much tougher. They are much more up for the fight and it is all good news for Arsenal."

"Arsenal have got their swagger back and were in the groove," he said. "He didn't score tonight but Alexis Sanchez, alongside Mesut Ozil, was absolutely fabulous to watch.

"The players that came in also did well. Lucas Perez got a hat-trick, Alex Iwobi scored, Kieran Gibbs basically got three assists and Rob Holding also played well at the back. So it's all good news and a happy December so far."

山
P9 ozil 100
x朗 c34
喼 m20 k6 b24

暫時黎講 算唔算最強陣容

Nicholas added: "The squad's so strong. You've got Walcott on the bench, you've got Alex Oxlade-Chamberlain, who has been getting the nod ahead of the likes of Iwobi, who also grabbed a goal. Now Wenger's got a fabulous headache.

"It's amazing what a competitive edge does to a group because you don't need to be the best of mates, but in training, you'll feel the spirit, you'll feel the togetherness and you'll feel the endeavour that you've got to be at the top of your game to impress the manager."

見到100分就笑左

When asked whether Arsenal can mount a challenge for both the Premier League title and the Champions League, Nicholas said: "There are no excuses for Arsenal anymore.

"You have the money, you have the capacity and you have the quality. It's up to them to prove it and not just Arsene standing up in his loyal chair and saying I believe in these guys.

"They have to show it but I just feel that with this competitive edge and togetherness, it's becoming a bit of a reality."

要100 同禾仔 各有優點
喼不了

今季真係J到出血
比起上季睇得開心好多
見到落後 真係會比心機追到完場 往年就鳩下鳩下永無反cup
明明無咩機會小組首名 往年最後PSG輸都好 爺爺都可以輸埋一份

比機會基比斯啦 特別係對快翼
呢排幾對版

當初比利記買到xhaka真係唔得掂 佢長傳斬比文尼費明奴再爆鳩你

利想買山狗 我地買左先

迴光反轉姐，到1,2月死火

拜仁次名

p9 100分 左右兩種翼 兩種進攻模式
急屎橫傳進步唔少 係防守差啲

Ten out of 13 Champions League winners in that time have won their pool. In fact, 21 of 26 finalists topped their group, as did 40 out of 52 semi-finalists.

Arsenal's best run in the competition in 2005/06, where they lost 2-1 to Barcelona in the final, came after they had won their group. Liverpool (2007), Chelsea (2008, 2012) and Manchester United (2008, 2009, 2011) also launched their charges to the final on the back of group-stage success.

p9 唔同隱形戰機

係阿記入過三球未

xhaka最正係唔洗下下斬波
但向前地波快傳俾ozil/alexis發板
都已經令隊波快同有威脅好多

對比起埃及仔真係爭好遠，橫傳帝

埃及仔黎果陣又J到可以頂卡叔，而家又變左地底泥

埃及仔係純氣袋跑狗
But 好過而家既藍斯

G12
P9 o11 s7
X29 c34
M18 m20 k6 b24
C33

最強陣容

利記個時好似係想買Dahoud, 但最後俾爺爺買xhaka先, 人地唔想同時放晒二個

基佬梗係後備啦

唔覺利會今年買dahoud
始終都係岩岩冒起

埃及仔5m炸記住

藍斯都係5m

舊app 用得了
網主自己都唔想打理呢邊 同草泥馬合作

經過高登方面的合作後高登API已如常運作
大家已可正常使用LIHK HKGolden (好似係)
亦將會於近日連同更新再次於Google Play上架

當然亦歡迎各位使用LIHKG，享受不同的網上論壇體驗

有歐聯同冇歐聯既分別

利好似唔知上年夏天定冬天已經傳過想買xhaka🤔

MU😈

個個都諗住獌就算今季冇，下一季點都有返，點知

上季已經傳雲加買xhaka, 高普買dahoud
好似冬季高普會再出手

好似都唔關歐聯事😐

琴晚竟然咁勁入4粒

london club

Champions League goals this season:

Lucas Perez ⚽️⚽️⚽️
Tottenham ⚽️⚽️⚽️

阿狗班馬撚

shit

你要回家了？

又唔係冇心搞既我諗，冇心搞就唔會短時間內咇到ios同an app出黎，只係有班人比左錢買LIHK, 咁佢地想繼續用LIHK上高登，連尼住都要繼續SERVE呢班人，唔係既話就要好似HKG+咁退錢

呢度web 版同app 都高汁好多

出面起底同ptgf都比admin del左

繼續比錢買lihk
但只會上lihkg揮手區

要D人回流番高登 得一個可能性
就係lihkg自爆

爆爆地

呢單有爭議

返去同中聯辦職員吹水
我寧願唔再上高登

叫joe仔 直播表演食屎 考慮下

一個政事台 一個del post 唔知會點拆

唔返了, 最多唔玩FORUM
太多熱同青前POST

政事台有咩問題?
推曬班5毛同鍵國入去好爽喎

依家高登人流少到

agger 熱狗五毛 通通入去

一個星期無上了

咁咪可以集中討論, 做返高汁

del post個d以後變投票表決囉

得返家嫂

昨日傳出樂視將裁員20%，又指樂視體育總編輯敖銘已辭職，謠言滿天，樂視A股於今早開市前忽然停牌，指將公佈重大事項，臨時停牌。

樂視昨日受裁員消息困擾，A股昨日跌近8%，收報35.8元人民幣。樂視為大股東的酷派（2369〕昨日下跌近5%，今早開市前跌1.25%，開報0.79元。

內地傳媒《懶熊體育》引述消息稱，樂視體育內部已决定整體裁員，幅度將達到20%，其中智能硬件部門的裁員幅度高達50%；於今年5月11日先加盟的樂視體育總編輯敖銘，據悉已遞交信辭職，至離職日只上任短短7個月。其後內地新浪引述樂視回應稱，「樂視體育整體的優化幅度在10%左右，不同部門不盡相同，具體優化比例根據各業務經營實際情況而定。」

係唔係唔會影響到香港個轉播權?

睇佢找哂數未 ，正常唔會full paid 所以

咁又係, 正常唔會FULL PAY, 怕佢影響埋NOW

佢提供唔到 小小超告到佢仆街

個家嫂男定女我都唔知

渣架傳波重勁過卡蘇拿喎，埃及仔其實都唔差，但比較之下真係差幾班波

男 唱歌都知啦

其實唔難分，時事 = 新聞，例如天災人禍

政事 = 政策，政見，熱狗本民前泛民五毛大亂鬥既地方

得返家嫂 5p獵人 查維馬天尼斯依d蛋散

唔只now會告佢，英超賽會會告佢毀約告到佢仆街

分開先之前就係比班五毛熱狗洗版

幾多億投唔記得
如果大陸有人搞事沽到佢停板 比人call margin. 一定好好睇

告還告 希望now同英超傾定數先
樂視有事就即刻俾now接手就得

4億美金好似係

佢琴日好似跌停

雲加又然

卡蘇拿向前推進同組織真係搵唔到人代替，中路一扭幾丁出血
渣架呢幾場見到係進攻參與度似乎高左，愈踢愈好
埃及周身刀 傳得守得 要輪換都好穩陣

唔講咁多，電叻好波

低過35蚊 就仆街

希望lucas英超有正選
禾子有人同你爭下

雲加仆街都咁有型

盧卡斯的這等「吃餅」功力，還真有些火力全開的基奧特的感覺。相比基奧特，盧卡斯不僅能打中鋒，也能在右翼鋒的位置予取予求，面對眼前的餅也是並不「挑食」，堪稱阿仙奴的新「餅王」。

An狗就有邀請碼

五毛新壇

ryo 蛇今晚有無重心料

矛

咪又係16郎

影得衰唔好意思

無琴日個個咁好

Iwobi goal was Arsenal's 100th in 2016

最差既抽籤係抽皇馬 拜仁

唔驚比人bam

ok 續約了

隻A股停咗牌，好似話觸及咗老細啲質押股權平倉線
中國啲股票真係犀利，跌唔起索性停牌

fabre+ozil+xhaka

香港都係咁...

又入波自保

棄c34打雙中中=自殺

一係就後面失幾多球前面入返幾多

有冇人知幾時抽籤

Yes

暫時最理想係xhaka搭高基連
埃及仔打後備
藍斯u21

諗諗下都係唔好放藍斯去u21 教壞細路
叫佢上看台啦

老實講如果平買到法比確實唔錯，幾年前d野我都冇在意了

睇車仔d波其實佢冇以前咁落力

我好愛佢

仲法比

狗都唔屌

法比狗
不了

AS識波

會唔會隻狗退左休都仲J緊佢返黎

幫Ramsey挽鞋ok

咁不如享利復出好過

邊個想法比狗返黎邊個就係鬼

好似12號

寧願見球王都唔想見到佢

鍠首名啦

青年廠政

今年又係禾地青年廠政vs熱獌城

我諗隻食屎狗番到黎唔迫唔跑都大把人爭住幫佢含

全部假阿

之前禾仔張伯倫個D唔積極, 都俾人小到PK

agger
仲想法比狗返黎假阿

比d骨氣啦仆街 FF 隻臭西返黎把撚咩

皇天擊殺假阿 法比狗😡

干地會肯賣比競爭對手

其實vps法比多哥佬三個入面你地最憎邊個？

迷贊都話 法比狗都迷果d真係狗黎

法布

部份阿狗真係好低賤
條女貼埋大床同你離婚
仲要嫁埋比你仇家日屌夜屌
見佢依家喊喊豬就想娶返佢返黎幫佢奶返乾淨個西

真心rvp依種料子真是好難搵個人去頂

依度果個同真果個真係仆街黎

psg玩走線

回購返黎洗廁所?

真仆街 好過偽君子牙

皮神

做廁所有佢份

比喻得好好

羅主席幾時開始一廠專政

法唔法國奧燒踢歐聯特別醒神
踢league 塊面西到

不要說了

發覺全個波台都j緊雲加

執二攤奶公廁既酸臭毒撚

高登果邊連盧卡斯唔慶祝都鬧

呢到都係

睇精華見到佢入波個樣都好灰鳩

係咪有罪啊

梳牙

食屎大 下下剷草先叫開心？

上邊係提問式問點解 佢入波個樣好灰鳩
唔是高登果d鬧

屌主席入波唔慶祝
咁唔高興既咪撚踢啦仆街

唔怪得雲加唔出佢，西口西影響我隊士氣

有咩好鬧

不了

以前西甲入波慶祝係咪都係咁
怕佢過得唔開心咋

睇個冷門球員Po真係有人迷辛

迷贊都有啦

今朝已經有人講 要揮拳 剷草

PEREZ話曬新黎 大家唔熟先講下啫
一陣原來佢好似雲奴咁又比人欺凌

唔笑係咪有罪啊 你對住你老婆又咪唔識笑 入波咪得囉

Exactly ！
唔係話要佢慶祝點樣點樣
純粹係見佢個樣鬱鬱寡歡驚佢過得唔開心

搞咩今日咁燥底

Iwobi入波 Lucas笑得重開心過自己入

唔係 純粹覺得唔慶祝無問題

係

應該係ozil d fd 助攻笑到四萬咁口

可能覺得呢啲波無難道 是但邊個起個個位都入到

藍屎 贊boy 除外

無得蛇王

Milik都有人迷啦

掛住甘寶

據《每日郵報》報道，現年27歲的阿歷斯山齊士與阿仙奴尚有18個月合約，雙方正就續約進行談判，而對於山神以有中超球隊開出周薪400萬鎊（除稅後26萬鎊）周薪的肥約作為提高酬薪的談判籌碼，槍手方面是感到意外。報道指，阿仙奴方面不可能給予他天價合約，而估計現時周薪130,000鎊的山神，可獲槍手開出除稅前周薪約200,000鎊的合約而成為隊中最薪球員，一旦雙方談判破裂，槍手將以羅致多蒙特的德國國腳列奧斯為目標。

山狗踢幾年可能有錢過誠哥

要蛇王我唔返都得啦

首名出線 向冠軍有近一步

你係澳洲仲爽啦

澳洲妹好撚肥呀屌,4球就岩

郭富城既弱?

Lucas個d苦笑黎
Iwobi咁垃圾都入波
個帽子戲法即刻cheap哂

Hat trick 睇精華gibbs

GIBBS其實可以比多d機會啦

睇精華Lucas入三粒都無興奮

Airsupply巴 等左你好耐

你睇下次名有咩隊先啦

我琴日直頭以為巴素利係佢母會

有三球係關gibbs事

巴西四寶冇心踢就走拉
左住我廠青訓上位

唔太穩定

早兩年先比人瘋狂屌d傳中 防守

夢遺開始近排沉左 可以用多d 急屎啦

都岩 最好一月買左閘啦

最好搵個穩守 雙閘齊飛真係死

雙閘齊飛都得
叫高基連/沙卡逗後d
當3後防咁踢

真係有踢352仲尾機

我地有cg根本唔需要防守
後面擺兩隻閘已經算俾面

當年沙格拿比右閘大師話佢唔識攻,唔配係強隊之類

但係CG有時渣流灘唔救波呢

儲氣斬中

16強有機會對:
B:賓菲加
D:拜仁
E:利華古遜
F:皇馬/多蒙特
G:波圖/哥本哈根
H:祖雲/西維爾/里昂

仲有七場比賽 阿仙奴就可以成為冠軍

呢度d手足個個都有頭髮問題

等小組賽踢晒先預測阿仙奴既對手

我幫到你wo

Squawka Football ‏@Squawka 7m7 minutes ago
Arsenal went unbeaten in the Champions League group stage for the first time since 2005/6.

The season they got to the final...

迷普同包皮好似都有

Sir Jenkinson ‏@theEpicGooner 9m9 minutes ago
Think Rob Holding was solid yesterday. Big fan of him being calm and composed with the ball. Made a small error, but that's how he'll learn.

Arsenal ‏@tomgunner14 9m9 minutes ago
Arsenal have completed the signing of highly-rated defender Zech Medley from Chelsea.

Sir Jenkinson ‏@theEpicGooner 9h9 hours ago
Granit Xhaka completed 104 passes today with 94% pass accuracy. 14 ball recoveries, 4 interceptions and 3 tackles. He has been terrific.

Arsenal U19s were eliminated from the UEFA Youth League in the group stages after they drew 1-1 away to Basel today.

The young Gunners had to win by a scoreline other than 1-0 to progress and they were given hope of achieving that aim late on when the prolific Eddie Nketiah found the net, but Basel soon equalised through Martin Leichti as Andries Jonker’s side crashed out.

In truth, Arsenal’s failure to qualify doesn’t come as a major surprise, especially as the club elected not to register Ainsley Maitland-Niles and Gedion Zelalem as over-age players, while the likes of Ben Sheaf and Chris Willock didn’t feature prominently in the competition.

Arsenal were without the injured Kaylen Hinds but they were able to call upon a member of the first-team squad in Jeff Reine-Adelaide.

Keto

Johnson-Da Graca-Bielik-T. Bola

McGuane-DaSilva

Reine Adelaide-Mavididi-Nelson

Nketiah

Subs: Dragomir (for T. Bola, 30), Malen (for McGuane, 75). Not used: Virginia, Osei-Tutu, Eyoma, Olowu, Coyle.

Squawka News ‏@SquawkaNews 14m14 minutes ago
Arsene Wenger: "I think Perez took advantage of the fact we created good chances – he has shown he has a good smell for the goal."

夫人都

佢打成點

脫髮手足又多一員

Toby ‏@CaptainCazorla 32m32 minutes ago
I actually want us to get Madrid
Gonna be ⚡️🔥💥if we beat them.
Özil is going home and he gonna show how dumb it was for Madrid to sell him

Squawka Football ‏@Squawka 37m37 minutes ago
Most assists in Champions League history:

Cristiano Ronaldo (30)
Ryan Giggs (30)
Lionel Messi (24)
Mesut Özil (22)
Zlatan Ibrahimovic (22)

Arsenal FC ‏@Arsenal 44m44 minutes ago
✌️ games, ✌️ hat-tricks

⚽⚽⚽

mon pose

頭髮聯盟召集

我港pot2

我島

比Holding全場最低分

唔是專登MON, 只係見到想知咩係頭髮似鳩毛先CLICK入去睇

乜有人理呢d評分

睇精華,輸4-1個球,賀定犯錯

好似係比獌狗特別高分

人地去得咁靚比人地入返球姐

主席琴晚滿分

橙 gel個頭出街先

dllm 番高登啦ok?

bryan 120%

Arsenal actually look a better side without Santi Cazorla in their midfield due to his lack of defensive work, according to former Tottenham star Glenn Hoddle.

The Gunners were recently dealt what looked a major blow with the news that Cazorla was set to miss two or three months of the season through injury, but a new midfield partnership looks to be emerging.

Arsenal won 5-1 at West Ham at the weekend with an axis of Francis Coquelin and Granit Xhaka, and Hoddle says he thinks they offer the back four more protection.

This then allows Arsenal’s front four to do more attacking without needing to worry about tracking back.

‘For this away tie in the Champions League, Arsenal are actually more balanced,’ Hoddle told Unibet.

‘Arsenal find themselves without Cazorla again.

但我覺有卡叔攻勢流暢D

FC Bayern US已認證帳戶 ‏@FCBayernUS 7小時7 小時前
. @Arsenal @ChampionsLeague Should we just book our travel to London now? 🏆

希望中拜/鍠/祖
如果唔係都totally no mood to捱夜睇波

橫掂最後都係輸，寧願一開始抽中強隊，繼續創造16郎紀錄

33 passes were made before Arsenal scored their 2nd last night. More than any other goal in the Champions League this season (@BBCSport)

阿狗捱多兩場就可以解放

Arsenal's full group stage results:

1-1 PSG
2-0 Basel
6-0 Ludogorets
3-2 Ludogorets
2-2 PSG
4-1 Basel

賓特拿ig del哂d相
得返兩張
係咪又發生左d咩事

ryo蛇屋企係咪開髮型屋
我想幫襯你哋

記得手足你係達哥頭

係 你住邊頭

2️⃣️7️⃣️ seconds after starting the move at one end of the pitch, @LP10oficial gave us the lead at the other👏

#BASvAFC 0-2 (25)

想買正版FM黎玩都貢難
典解一定要信用卡

落7仔買debit card

同你一樣

淘寶買左唔記得買左33定34蚊美金
入落steam就會變港紙

放學?

早n年係南方文具店隔離 如果識 好多年街坊

又陰d陰d串查子

yes
FB 得2個人同我講生日

Happy birthday

Today is your birthday right？

橙..

生日快樂, 快高長大

生日快樂牙

咁依家喺邊

生日快樂

一講就自爆

Hbd

Lucas Perez joins the list of players to score a hatrick for Arsenal in the champions league:

Henry
Bendtner
Welbeck
Giroud
Ozil
Perez

Arsenal FC ‏@Arsenal
⚽ @LP10oficial at Arsenal:

8️ appearances
5️ goals
2️ assists

落2000fun買steam點卡囉

Xhaka好好J

細個無出去剪頭髮所以唔知邊間

gibbs第3球個傳波貢撚大力

射左幾多次

【體育】阿仙奴周二歐聯分組賽作客4:1大勝巴素利，領隊雲加坦言首名出線可減輕犯罪感，同時大讚射入3球的盧卡斯佩雷斯有射門嗅覺。

由於巴黎聖日耳門令人意外地與盧多格德斯打成2:2，令阿仙奴得以首名資格晉級淘汰賽，雲加說：「抽籤結果難料，但若然最終抽籤不利，得到分組賽首名總比次名少一點犯罪感。我們已做了本份，餘下的就拭目以待。」過去阿仙奴多次因為小組次名出線，晉身淘汰賽遇勁旅即16強止步。

雲加還感謝盧多格德斯幫助該隊取得小組首名，大讚對方是出色的球隊。

射手盧卡斯佩雷斯在周二這場大勝巴素利的比賽大演帽子戲法，領隊雲加賽後大讚他的射術：「我想他得益於隊友創造的好機會，他是一名很有射門嗅覺的射手。」尼日利亞小將伊禾比射入4:0，對手在78分鐘才追回1球破蛋。

仲J緊精華

Thx all

希望拿子生日快樂,升到大學,唔洗再比我地笑佢留班

阿狗鋒線

Giroud
Danny Welbeck
Perez

GDP

阿仙奴球迷會主席羅東

簡稱串王

迷雲萬歲

包皮先係串王WO

你撚走左幾多人

睇開d啦 唔計訓教時間 生日咪又係十零個鐘 開心唔開心都係大半日姐

gibbs同夢遺兩個近排都ok

撚唔好串WO

羅東主席搞文革

夫仔生日快樂

Xhaka而家安份墮後分波同保護防線唔好亂9咁衝上去
再拍一個b2b，中場分工已經好平衡
老野唔該用多d Xhaka

1月艾蘭尼要踢非洲盃,想唔用多d Xhaka都唔得

唔用藍斯好好多
而家佢打中場中迷失哂

會用藍斯

我覺得佢宜家太想表現自己

原來山齊士琴晚有球落葉罰球中眉

一講亂9咁衝上去個腦反射性諗起一條契弟

做番b2b野咪好好

ozil都後左一格做組織, 頭兩球都係佢策動
無卡叔就要兩個人做佢既野

一日一post

中前場球員有自由度都ok,互相走位配合係好事
最緊要中場有個anchor, 發覺係出xhaka佢先會安守本份,老野擺球玉, 99lin, 埃及仔係而個位佢地都會走到入禁區

高登係一日一頁

期實呢幾場除左xhaka, 99lin 都做左好多卡叔既工作，佢踢b2b 都比季初進步好多

99lin 進步左好多

之前嘅救火英雄到依家坐正

教訓皇馬 拜仁

太多吹水POST 我入黎剩係想睇球隊野咋

買達荷特啦

吹水都算，仲要睇人曬命

fifa potential 88

99lin/ Ramsey 搭沙卡

先客後主 熱血出局都有feel d

今季我廠作客仲好

ho cheap who ar

係旅遊台睇到D 好CHEAP既人好旅行, 覺得好恐佈

無錢去旅行cheap d

Basel's home record vs English sides in Champions League:
2011: Man Utd 2-1
2013: Chelsea 1-0
2014: Liverpool 1-0
2016: Arsenal 1-4

阿狗殺左英超殺手
作客贏巴素利=一次過贏晒軌利獌

點解成日連覆兩次

高登個MesutOzil係咪域總

雲加
花式贏英超

1001

頭髮聯盟

訓係度都然

1001

跳跳虎都唔撚識

下個Po用咩標題好

比比鳥回歸

雲加又贏
16 郎
訓係度都贏
食史

食史啦你

食史9

再歌頌雲加已經over左

咁不如叫毒錯算啦

吹奏我廠首名ok

【體育】著名足球雜誌《FourFourTwo》日前發表了2016年百大最佳球員排行榜，今年又輪到C朗壓住美斯排第一，而其他前列分子都是熟口熟面的「皇巴拜」球星，加上基沙文及曼城雙子，毫無驚喜；更能引起我興趣的，反而是「測測你最像哪位百大球員？」的小遊戲。 撰文：無特

畢業後已將所有數學知識還給老師的我，對於編輯們如何從6條2選1的題目裡得出100個不同結果，實在百思不得其解——不過，重點當然不在此。根據測試，我的style與效力熱刺的27歲比利時中堅艾達韋列特（Toby Alderweireld）最相似：「你是球隊的基石，利用技術而非蠻勁作出攔截。」（利申：本人睇波不踢波，可惜沒有機會向外聲稱「艾達韋列特踢法似我」）。

玩完測試後，立即金睛火眼再睇那個Top 100排行榜多一次。艾達韋列特在雜誌的本年度最佳100人當中排第33位，是入圍英超戰將中排名最高的中堅，而排名較他前的中堅只有謝路美保定（16）、高甸（21）、邦路斯（25）及碧基（29）4人。當今「英超第一中堅」的頭銜感覺有點不妥，但憑良心說，似乎又真的說不出一個比艾達韋列特優勝的名字：「英格蘭希望」加利卡希爾在車路士仍有甩漏，史東斯轉會曼城後發展也不似預期；至於當年踢漢堡離奇著10號波衫的高柏尼……應該已經適應「文員」工作了吧？

一班「藍」人表現欠說服力，目前為止口碑不俗的「紅」人們梅斯達菲、艾歷拜利和祖爾麥迪比，則是今季才初到英超戰場，仍需要多些時間觀察。另邊廂，今季分別有不少大衛雷斯和哥斯尼的「吹奏文」出現，但至少個人認為，他們的演出比起艾達韋列特不見得超班——頂多是平起平坐，視乎閣下的愛隊立場。

新球季展開後，熱刺已陸續與多位主將續約，上季聯賽全勤的艾達韋列特，相信將會是下一批續約球員之一。球會剛剛被踢爆，去年夏天從馬德里體育會引入艾達韋列特時，雙方簽訂的合約內有2500萬鎊買斷條款——簽了新約後，買斷價升至天文數字是理所當然的；不過，既然有叫價本錢，目前賺取5萬鎊周薪的他，到底會成功爭取加幾多人工？抑或人望高處，他最終會趁機轉投豪門，向名正言順的「第一中堅」之路邁進？

希望有手足可憐下689 人人有機打

689

我覺得呢個唔係真MF

你都咁講應該係真了